[
    {
        "fecha": "Sat, 18 Jul 2015 01:22:59 GMT", 
        "nota": "Seg\u00fan la ONPE, los partidos liderados por Alan Garc\u00eda y Keiko Fujimori reportaron ingresos que superan el mill\u00f3n de soles", 
        "titular": "Apra y fujimorismo son los que m\u00e1s aportes han recibido en 2015"
    }, 
    {
        "fecha": "Sat, 18 Jul 2015 00:34:52 GMT", 
        "nota": "El nacionalista dijo que apoyo de sus simpatizantes afect\u00f3 a Margarita Pati\u00f1o y que coordinar\u00e1 para que ya no lo acompa\u00f1en", 
        "titular": "Daniel Urresti se disculpa por hostigamiento a viuda de Bust\u00edos"
    }, 
    {
        "fecha": "Fri, 17 Jul 2015 23:53:00 GMT", 
        "nota": "El mandatario reiter\u00f3 su respaldo a Nadine Heredia y lament\u00f3 que ofensas contra ella provengan \"de otras mujeres\"", 
        "titular": "Humala: \"Respaldo a Nadine y la felicito por defenderse\""
    }, 
    {
        "fecha": "Fri, 17 Jul 2015 20:36:00 GMT", 
        "nota": "Un empresario brasile\u00f1o detenido por corrupci\u00f3n dijo que em 2013 se reuni\u00f3 con \"un representante del presidente del Per\u00fa\"", 
        "titular": "Ollanta Humala es implicado en caso de sobornos en Brasil"
    }, 
    {
        "fecha": "Fri, 17 Jul 2015 19:43:58 GMT", 
        "nota": "La ex primera ministra Ana Jara no aval\u00f3 hostigamiento de simpatizantes de Daniel Urresti contra la viuda de Hugo Bust\u00edos", 
        "titular": "Jara critic\u00f3 ataque de 'port\u00e1til' de Urresti a viuda de Bust\u00edos"
    }, 
    {
        "fecha": "Fri, 17 Jul 2015 16:59:58 GMT", 
        "nota": "Simpatizantes del ex ministro gritaban cuando Margarita Pati\u00f1o declaraba. Rompieron pancarta que ped\u00eda justicia para deudos", 
        "titular": "Viuda de Hugo Bust\u00edos fue hostigada por 'port\u00e1til' de Urresti"
    }, 
    {
        "fecha": "Fri, 17 Jul 2015 16:07:41 GMT", 
        "nota": "Legislador Sergio Tejada revel\u00f3 que en su bancada el tema sigue en debate. \u201cHay tiempo, no hay que apresurarse\u201d, se\u00f1al\u00f3", 
        "titular": "Dignidad y Democracia no decide si respaldar\u00e1 a Luis Iberico"
    }, 
    {
        "fecha": "Fri, 17 Jul 2015 15:59:59 GMT", 
        "nota": "La Sala Penal Nacional orden\u00f3 que audiencia de juicio oral contra Daniel Urresti se suspenda hasta el 31 de julio", 
        "titular": "Caso Bust\u00edos: suspenden juicio oral a Urresti hasta 31 de julio"
    }, 
    {
        "fecha": "Fri, 17 Jul 2015 15:50:19 GMT", 
        "nota": "Por otro lado, candidato a presidir la Mesa Directiva neg\u00f3 nuevamente estar vinculado a la red criminal de Rodolfo Orellana", 
        "titular": "Iberico acusa campa\u00f1a del oficialismo contra su candidatura"
    }, 
    {
        "fecha": "Fri, 17 Jul 2015 14:38:56 GMT", 
        "nota": "Consider\u00f3 extra\u00f1o que se haya designado a nuevo magistrado del Colegiado B, que lleva el proceso por muerte de Hugo Bust\u00edos", 
        "titular": "Daniel Urresti dice que cambiaron a juez para perjudicarlo"
    }, 
    {
        "fecha": "Fri, 17 Jul 2015 14:18:20 GMT", 
        "nota": "Solidaridad Nacional sigue a la espera de alternativa, mientras que Uni\u00f3n Regional a\u00fan no decide si apoyar\u00e1 a Luis Iberico", 
        "titular": "Tercera lista a Mesa Directiva del Congreso a\u00fan no se define"
    }, 
    {
        "fecha": "Fri, 17 Jul 2015 13:40:08 GMT", 
        "nota": "Carlos Diez Canseco, hombre de confianza de congresista \u00c1valos, dice que 2 extranjeros lo buscaron para adquirir acciones", 
        "titular": "Caso Orellana: due\u00f1o de Air Per\u00fa admite que recibi\u00f3 US$450.000"
    }, 
    {
        "fecha": "Fri, 17 Jul 2015 09:25:03 GMT", 
        "nota": "Primera dama dijo que legisladora se dej\u00f3 llevar por un chisme y est\u00e1 \"desacreditada\" para dirigir Comisi\u00f3n Belaunde Lossio", 
        "titular": "Ira de Nadine Heredia fue por esta pregunta de P\u00e9rez Tello"
    }, 
    {
        "fecha": "Fri, 17 Jul 2015 09:05:02 GMT", 
        "nota": "El partido pidi\u00f3 al JNE el retiro de su padr\u00f3n de militantes y afiliados para un \"nuevo proceso de inscripci\u00f3n\u201d", 
        "titular": "Apra retirar\u00e1 a militantes que tengan procesos penales"
    }, 
    {
        "fecha": "Fri, 17 Jul 2015 06:03:44 GMT", 
        "nota": "", 
        "titular": "Otra vez Andr\u00e9s"
    }, 
    {
        "fecha": "Fri, 17 Jul 2015 05:45:13 GMT", 
        "nota": "El periodista argumenta que el abastecimiento de agua potable debe estar en manos de administraciones eficientes", 
        "titular": "\u201cNo a la privatizaci\u00f3n\u201d, por Jaime de Althaus"
    }, 
    {
        "fecha": "Fri, 17 Jul 2015 05:16:45 GMT", 
        "nota": "Integrantes del grupo congresal dicen que hoy se ver\u00e1 citaci\u00f3n al hijo del congresista Jos\u00e9 El\u00edas y a Carlos Diez Canseco", 
        "titular": "Comisi\u00f3n Orellana eval\u00faa citar a implicados en Air Per\u00fa Express"
    }, 
    {
        "fecha": "Fri, 17 Jul 2015 03:07:52 GMT", 
        "nota": "La indagaci\u00f3n es por el supuesto favorecimiento a espa\u00f1ola Endesa en la adjudicaci\u00f3n de obra valorizada en unos US$110 mlls.", 
        "titular": "Fiscal\u00eda inicia investigaci\u00f3n preliminar contra Alan Garc\u00eda"
    }, 
    {
        "fecha": "Fri, 17 Jul 2015 02:02:41 GMT", 
        "nota": "Contralor\u00eda audit\u00f3 proyecto \"Estancia de Lur\u00edn\". Se prev\u00e9 negociaci\u00f3n incompatible y aprovechamiento indebido del cargo", 
        "titular": "Fovipol habr\u00eda entregado irregularmente S/.45 mlls. a empresa"
    }, 
    {
        "fecha": "Fri, 17 Jul 2015 01:11:20 GMT", 
        "nota": "Integrantes del grupo congresal dicen que ma\u00f1ana se ver\u00e1 citaci\u00f3n al hijo del congresista Jos\u00e9 El\u00edas y a Carlos Diez Canseco", 
        "titular": "Comisi\u00f3n Orellana eval\u00faa citar a implicados en Air Per\u00fa Express"
    }
]